[環保撚]有冇d可生物降解既domdom

用開d domdom成幾百年先分解到好唔環保 唔用又唔得唔來做爸爸住

用羊腸造嘅condom
不過防唔到性病

環吹/屎眼算啦

有冇detail

魚肚

係個西入面降解

洗完再重用